（置頂）咁落去，呢場運動會輸，而且輸得好甘，快閃行動必須停一停

預左比人負評，但大家諗諗繼續快閃行動冇咩意思，段片講得好岩，當銀髮想參加示威運動既時候根本冇從入手，只會覺得擾民，政府就等大家犯錯，成全運動個方向開始走樣，大家必須反省之後運動點行落去，重回焦點

推

免費過紅隧

順便搞埋免費搭地鐵

要停示無意義集會同遊行 太消耗民氣 遊行係要搞落去 但最好一個禮拜一次 諗定行既目的 出黎9行係唔會爭取到5大訴求

我覺得一個禮拜一次和理非，要聚返D人氣，不過而家係咁出返對遊行通知書有D難搞

push

唔快閃唔通企係到比人拉？
利申冇睇條片

快閃不合作運動對整場運動冇幫助，依寶怏閃行動根本冇夠疑聚力，每次快閃行動都會有義士比人拉，但個新聞焦點日日只會loop示威者，警方點暴力，失曬焦點，我地要換返個主導權，721 警黑勾結，民建聯警黑必須咬住唔放